【手遊】RO：守護永恆的愛，香港朋友一齊返黎回憶啦

RO：守護永恆的愛，即將係港澳台出嘅手遊，想搵返鐘意ＲＯ嘅人一齊玩，無ＶＩＰ無商城無簽到，不過可以多開，哈，已經有成班朋友開咗ＷＨＡＴＳＡＰＰ群，有興趣回憶ＲＯ嘅朋友，一齊玩也！ＷＨＡＴＳＡＰＰ群入面仲有Ｄ陸服玩開嘅高手添。

手遊網站：
WHATSAPP群：

會唔會好似之前隻手機版咁

呢隻唔會,完全係電腦版RO咁樣,玩法同解任果D一模一樣

即係幾時出？

官方話10月頭會出也,所以好多人期待緊,大陸版已經出咗,有d玩家玩住大陸版先,而家大家想搵鐘意RO朋友一齊玩

正唔正架＿

我有玩過大陸官服,因為隻GAME係大陸官服出,無VIP無商城,無簽到,淨係賣GAME錢同月卡,GAME錢只要有恆心同時間,都可以自己打

大陸版玩左個零月棄左

我都係
畫面係靚既
但硬係爭啲野咁

但佢個倒數仲有成四十五日
宜家都月中